[毒撚9UP心事區] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

留

過得一日得一日

留個大名

bb想食咩

放工未

你食撚左屎未

你整咩我都食

Lm

做咩鬧佢

撞個下仲要係幾大聲 我即刻逃走
柒頭喊

叫佢個名咋

換好衫 準備搵fd 然後去同個ex食飯

....💩

唔準叫

坐小巴好易爆頭

成班高佬

利申: 150

自虐 痴撚左線 見面都辛苦 仲話見枱食飯

碌棍150？

召喚電單車

屎都照食

會唔會打起上來

做乜鳩仲同最陌生的朋友食飯

咪講左比封信佢囉

你就好 放低仲可以相見

唔準咁話我bb

如果係我 我會 唔知佢

深度

小巴好少搭 高真係呢

俾完就走啦 仲食飯 叫佢自己食啦 陣間分分鐘食完飯都係叫你埋單

唔想見 淨係想比封信佢 完

bb好man

屌你

回應返分咗手做朋友嗰度先 嗰陣係啱啱分手 佢話

去死啦你兩個

保護你

我都覺得就咁俾佢就算

俾完信就走啦 仲食飯

唔抵得？

我會淨係同其他fd講野

係囉 搵人捉佢返黎 唔該

有咩話題

係啊 走啦你地

屌 你地會唔會回得太快啊

問佢 點啊 最近食撚左屎未？

佢出咗去啦？

你地講緊乜

邊捨得比屎你食

唔制 要閃死你地

追唔切啦

你地出去吧啦

你整既就食

你地搞咩

分左手 佢話做fd嗰幾日其實都好多野講 不過可能因為我嗰陣仲求復合 所以先同佢做fd講咁多野
依家？不了

有人提子我地

閃死依個post堆單身狗

散咗先咁多嘢講 唔見你地一齊嗰陣同你多嘢講？

虐待一班單身狗

曲線承認戀情

巴定絲

佢好似用玩具屌打佢ex

嘩

搵你EX食飯啦 唔理你

佢話就算依家同條仔一齊 都係覺得同我啱傾啲 不過因為無feel 所以唔一齊
feel你老母

佢EX心諗：做乜鳩

我又要閃 閃到你地落山

我地繼續

閃死佢地

真係屌打左㗎

3P

好啦 唔準再話我肥

好似話ig save左

巴

屌 佢講咁多廢話做乜？ 走啦佢

陣間你EX出到黎先屌打返你

甜蜜的負擔

佢係我架

咁癲

可能同ex食個飯又爬返上山

唔得

我記得好似話cap低咗

係啊

咁就咪去啦

唔好啊你

咁淨係同你P

講笑咋 爬佢老母咩爬

咁

食屎姐既格言 已經流傳開去

佢地好正常 得我痴姐

院友仲未出現

我有16字頭嫁

聽住先

人地睇到都呆咗

中場休息 唔好掛住我

我都係

你圍觀

會掛

真係？

係 睇你地

我都休息下先

人地叫蒲公英巴唔好掛住佢咋 你諗多左

如果唔係佢做乜cap 可能係提醒自己

睇你D數啦

你個名咁 好難唔叫你肥 唔通叫瘦豬咩屌 呢個名留俾你ex叫啦

佢個心得蒲公英巴打

cap黎傳開去

就快又要計

佢啲格言聲威遠播

拎定cal機出黎屌打堆數啦

D

你同ex食飯 爛J爛春袋

媽啊又要奮鬥啦

好惡毒

錯囉 我都唔想再約佢

有得奮就奮啦 我依排hea到傻 開學都唔知適唔適應得返D時間

咁快爆

開始好憎佢 好想佢知自己幾差
好想佢後悔
好想佢知 佢冇揀我係佢on 99999

好似好耐無見

我都有咁嘅心願

我依家都好晏起身

暑假都要返學 真慘

dse嘛 係辛苦啲 我嗰陣一開始都習慣唔到

我偶爾先入post 同你地討論速度驚人...

我放長雙眼睇佢幾時比人飛

岩啊 睇佢俾人飛

你係點走過呢個時期
我仲對佢有啲掛念
但一諗起佢對我幾差就又嬲又想喊

屈鳩me？

佢唔識珍惜對佢真心嘅人
佢有朝一日會食屎

我知佢有第二個
我知佢一直呃緊我
我由好愛好愛佢變到愈黎愈睇唔起佢
覺得佢好嘔心

都係依家sem break好 有得訓

你唔係話自己係絲咩?

係，我係絲

有棍絲

你唔是絲咩?

我冇屈你啦

偽娘

我係淫賤ol

我屌

我嗰個都係有第二個
但我係佢朋友話我知先知佢呃我

呢d野唔係講就係個喎

咁幾好,佢兩個好襯

加甜

太大好重喎

咁佢有冇同你講咩我仲愛你
將來會搵返你
當你係老婆人選
會證明你睇自己唔係利用你唔係當你後備
呢啲廢話?

對唔住囉 我都想同佢結婚架

唔好咩?

我就希望女仔好運 早啲知佢係個點嘅人
唔好好似我咁比人玩厭先知喇

個女仔明知我存在都選擇咁做
冇咩好講
可能我ex好錫佢呢

得閒注意下 大把搭地鐵都係

當你係乜?

我同佢分左幾個禮拜
同佢關係好僵
但佢分手前仲會講 冇唔愛我 冇唔鍾意我 呢啲說話
然後有日見我 我同佢講我明白冇得勉強
佢仲會做埋哂啲親密動作 好似摸我頭 面
所以我好亂呀

我指我ex同我分手後
同條女一齊左之後
同我係whatsapp講嘅野比佢依家條女睇到的話
條女會好傷心

佢睇到仲好啦 除非條女都係賤咁就算吧

理人咁多做咩

要雙砲管

我好賤, 但無咩女

返來了

唔理呀 我都del哂

拍完拖?

分手了嗎？

洗完白白豬

咁惡毒 咒我

咁快比人飛?

洗完農場小白豬?

幫你洗

無分 放心

OK

除衫

信佢一成

木下又有新片 佢個胃好勁 食到咁多野食

我真係無咩追過女

唔係我講

除褲先

快

木下BB

比女追

啲人都問我鐘意ex啲咩
可能淨係得我一個欣賞佢既優點
佢之前溝親女都係失敗收場

你又有睇

NO....X公X不會X 成日比女追

有呀...木下BB咁紅

條友係偽毒真mk

睇佢食野真係好正

係, 我就真毒

你地兩個食左屎未 全部都係暗瘡肥婆

我冇追你啵

琴日先話有啲好高質 唔好以為我睇唔到

你係？

有啊

速食⋯⋯

暗瘡肥婆？ 我係呀

男神

really?

你幾時做左錄音機

有幾多暗瘡 睇過？

公公已經餓到乜都食

我話依家去速食

公公個d點同

咁你做咩工

交換相囉

睇錯左你

唔睇其他女

睇下佢有幾靚仔 咁多女溝

好彩你咁講

我琴晚post左自拍

出左個社會係咁
絕望真相

公公好勁架識唱歌 冧女 必備

你個張

邊到？

我淨係睇一個人

好似問過

媽呀 我對眼呀

閃死你地

提子？

搵我條女做咩？

掛住佢

唔準

你又搵返個

我專捉佢地

我碌入姐

我啲朋友話我鍾意佢夠普通夠冇野好

咁都係理由？

佢地話囉
不過我ex人好好嘅 追我嘅時候
如果佢愛你

準備食飯

屌 勁攰 前兩個星期先補完

我又要食

不過係鐘意一個人真係好難解釋

挨過左就有大學生活啦

好餓

最驚捱完都會衰咗

有咩食

得條魚食

輸人唔輸陣 你咁諗就一定輸啦 你同自己講 我5** 一定得
行入場個陣已經嚇撚死人

你屋企人：無溫好書 所以得條魚

其實我又覺得佢真係幾好
多才華 有自己諗法唔隨波逐流
係其他人眼中 佢就係一個自我既人
不過有自己諗法 都係雙刃劍黎
你鐘意佢夠獨特 但佢都會以你意想唔到既方式飛左你

嘩 嗰陣都緊張死

屌 平時都係得一樣送

由其係oral 霸氣行頭已經贏左一半

霸氣啊

返到屋企，好幸福

屌 第2次考個陣就真係緊張死啦
但係第1次個陣wfc 所以咪收皮

我啱啱捉完pokemon 返緊去

屌 得一樣邊夠食 同老母講 老母 我要補腦 起碼都要整多幾樣啦

捉左神獸未

食豬腦

捉左幾隻

同食屎有咩分別

有無圖 之前我成日都捉到波波 好可愛

同食自己有咩分別

咁話我

我都食自己
院友小氣怪去左邊

捉開阿古獸

我幫你鬧佢

依家仲有人玩 我D朋友都無玩了

同志唔會咁忍心

差電未?

為左我條女

返緊去差

院友冇wifi

好

食左飯未

未 不過就食
你食左飯未

未 等緊你煮

有無車？銀行戶口有幾多儲蓄？

馬上去

今晚有咩送

咁膚淺架你

九大簋

女神知唔知你有樓先

依家個個拜金女都係咁要求架喎

有無湯飲

話俾條女知 你有樓 住邊區啦
即刻去考車牌

話比佢知 可能形勢即刻逆轉
班中女都嗒埋你糖
快啲考啦 我啱啱都考左

我唔係

中西區 我係女即刻濕哂

錫哂你

我都想考

襯未grad多啲時間考啦
返左工 成日都得夜晚得閒學

嘩 我

你想咪煲

仲玩

難唔難

好彩仲有湯

咩湯

佢話係我考嗰陣會煲多啲湯俾我飲

係 grad左冇咁得閒

其實睇彩數 考牌官手鬆手緊差好遠
同埋男人輸一半先

食多D野 先有力氣溫書架

食飯先

我自切 切完先去考

係 冇咁易病

我啱啱食完

依家D天氣 好差

今日好似冇咁熱

排定期先 路試半年後先有得考

其實差唔多 不過開左冷氣

頭先上網睇左 六弄咖啡室 最後sad到喊出黎 人生…真的好難啊

不過考左 無車 會唔會太X

喂 我都想睇 不過好悶 睇到一半熄左

我都係 屌 今日下就覺得好局

我同佢睇架

其實套戲麻麻 唔算好睇 但結局幾有意思

屌 叫你開風扇

一齊睇？
中間可唔可以飛哂佢

開咗都熱到流汗

係啊同佢一齊睇 飛囉

我而家都無車
要儲錢去外國先
考黎傍下身

又話今日落雨

入雪櫃

飛哂會唔會唔明後面講乜

依家開咗好爽

去外國好似個馱盤又唔同左位置

打開個雪櫃 好正

果陣同條仆街仔一齊報名 錢都係我幫佢比埋
佢仲話要之後一齊自駕遊 話要車我周圍去
而家諗返真係屌出聲

點解你做咩都會關佢事

一啲啲地方 交通規則都好唔同

到時係咪又要再考過車牌

係香港過一年可以轉國際牌 就唔洗再考

果陣唔小心當左佢係全世界
明明以前一直都好獨立
佢出現左 就依賴左
最後咪話比好大壓力佢囉

原來係咁 長知識了
係外國渣車應該爽過係香港渣
我覺得係香港搵位泊車都好難

潛台詞：其實淡左

香港揸車練耐性 練腳力
塞車小小小小咁行真係好難頂

塞車個堆都無咩問題 搵位泊先係問題

佢唔肯講出黎姐 仲扮晒受害者

我試係大陸渣, 玩命

有無問佢食撚左屎未 叫佢還錢啦 扮哂野

大陸D馬路 屌 無啦啦可以U turn都得

搵到目的地十丈遠先有位
然後又係要落車行果下好反智

睇住啊

同埋有時泊停車場 泊一陣同泊一個鐘 都係收同價 真係搭狗鐵好過

一綫城市衰極都有個譜, 我係去二綫城市 (認叻)

痴撚線之前返大陸 真係俾D馬路嚇死 好癲

佢講到迫佢跳樓 我都唔知仲搵唔搵佢好

公公開車車我地去bbq

佢爭你錢？

你同佢講 夠膽你就跳 跳啊 我真係唔撚信你會跳

淨係車女女

車我地去韓燒

偏心

不嬲

我又唔係等錢洗 幾千蚊 唔多唔少咁
但又唔想佢咁撚著數 就咁拍拍蘿友走左去

食......未

有咩好葡萄 條仆街仔黎架

見到ex 了 想兜巴車落去

又唔想做到咁盡 但又唔想佢攞晒啲著數
好矛盾

打左未 係男人就快打 唔該

做啦 個筆錢係你應得架

不了 咁我唔做男人

唔理你

打落去會俾人影上連登

叫佢夠膽就影 睇下邊個錯

日頭都咁多春叫

正常, 慢慢就好返

我返黎啦

爬文！

要放手了

祝你幸福

情況點

請你好好放低

適當時候要識放手啊

食未 咩環境？

唔爬啦 今日未停過手
無心情

佢去旅行差我幾千蚊
本身講話返黎之黎再計返
但返黎之後我再無見過佢
佢話轉左醫院大壓力 我話去接佢放工都唔比

咁就唔好掛住佢！

唉 算啦 佢爭你錢良心又會過意得去

去左間日本餐廳 佢依家講野都好mk
好撚想打爆佢

差啲想大嗌 臭雞

可能一直扮唔mk e加原形畢露
骨子裡還是mk

好彩你⼀⼃⼁乛

我淨係想打柒佢
死mk

睇清楚佢真面目啦

院友

睇清啦 咁鍾意同條mk一齊 慢慢同人玩啦臭雞

好攰呀

搞咩

咩事

返工冇停過好忙

唔知佢仲會唔會溝到女
不過其實以前佢都對我好好既

好想quit工

返少D啦, 點頂呀

我個pk可能靠樣都可以呃到下人
但一相處 我就唔知啦

痴線
正經揾個啦

我果個一開始好好 但之後慢慢就現形
又或者係佢淡左 所以唔想對我好啦

香港地咁後生有樓 已經好勁啦

都係呀 我都想第時有樓

終於醒啦

好叻架啦

落山

俾自己抖雨

我想住村屋養貓狗 揸車出入

那有錢

我都搵緊工 一齊努力

太攰要學懂休息

後日放半日假

搵咩?

而家咩都搵下咁 總之想離開公立醫院試下其他

加油.....

應該係封信度寫 你食撚左屎未

最重要落左山, 屌鳩佢係其次

寫六隻大字落去

好難。佢係我動力

一日都好漫長

唔洗掛住我啦
我個心得一個位

應該整到個信封好靚
然後等佢親手拆開 見到你寫啲咁既野先震撼

同佢講 你將所有想講既野都寫晒係入面

但係其實之前我寫個陣係多謝佢

及早發現佢啲缺點仲好

有咩文爬

諗諗下都係不了 頭先撕左封信

如果係鬧係恨 既 你不如唔好寫啦

英雄莫問出處
港女只會睇你有定無樓

我都係咁話

我就寫左啲感謝佢既說話 仲有話會等佢返黎
依家不了

次次我話分手 始終離唔開佢

可能佢盲左先溝我

知不知每晚想你十次八次

靚仔有撚用 垃圾

唔知 你捨得放手未？

食完 開開心心返屋企

落左山喇啵

佢咩樣 有冇黑面

矛盾只因深愛著你知嗎 如果係條仔不求上進 比女飛就抵撚死 但如果係條港女貪慕虛榮 因為你一時冇錢就飛你 呢啲港女不要也擺

自信D 啦, 唔係要見女神咩, 仲有幾條女都認識埋先, 話唔定都有機會發展呢

我都覺得無問題 返正我搵到 養到自己 只要佢唔好餓死黎靠我就得

@我不是回收的 @女漢 @MadUSo
取暖

開心

係唔係四個MK?

第四個係邊

隔離位

等緊你呀

Wo 私聚呀

你地好MK

早
我地去燒草

我係毒撚, 毒能只能留在家

我係狗 留係公司

喂 上水喇

返工做野lu 公公

上啦 食左屎今日

認識埋班女

NOW?

食咩屎啊

佢真係當我普通朋友咁

算鳩數啦

朋友 我當你一世朋友～

今日個心食左屎

點食法

佢都做到咁 唔值得留戀啊 仲要話你呢樣嗰樣

但腦自動播歌加回憶 爽呀

忙到死都自動播放到

佢係臭G

好正常姐 過多排就無架喇

你又上 今晚放假？

人地日日打野戰
個腦得d 精

我地又私聚

上黎博屌

講緊你個ex？

人黎 開火

好呀我哋都要私聚

你想去邊

屌我廁所都唔得閒去
係咁 當你的眼睛mi 著笑

係 射死你

賤女人

唔好聽埋依D歌啦 師傅

我果個 無女陪佢打
自己diy 就有

你去邊我就去邊

分手仲出去食飯

個腦自己播架

我地約哂佢地出黎 閃死佢地

我唔會去 唔想見到佢

又話人哋好正 點會冇呢

唸經啦

唉

約都約唔到 好波

你俾數學閃啦

諗到都正

你地玩曬啦
唔要我啦

冇計啦 佢好似話之前想復合嘅時候已經約咗
咁都費事佢啲朋友難做 唯有頂硬上

我地去韓燒

最好出到來你地都係咁

你拎本數學出嚟係我哋隔離囉

鬼叫你唔落山

仲想約佢

你要唔要

我哋會架你放心

無約啦 屌

我地搵幾個數學勁人教你數

好啊 我燒野比你食啊

唔撚信

咁就乖

唔要你

佢又唔錄音

又提數學

真好

淨係約你

出尼都要對住啲數

你溫數
我唸經

時刻提醒你夠鐘溫書喇

算啦都過咗去 專心屌數學

痴鳩線

好喎

唔撚要 叫佢拎去垃圾筒

公公屌佢地啦

最多燒埋俾你食 你都要溫數架

嬲呀
潛水

有得諗 你地兩個坐埋一齊

見完佢即走

我唸q 死佢地

你落山先啦 乖

認真咩你地

好啊 咁就差唔多

唔屌啦, 救唔返

去邊到韓燒好

你問佢

你同食屎姐一齊坐

唔好嬲啦 最多你下山燒嘢比你食

自閉呀

最好不要再見

緊係同佢一齊坐啦

落山自閉咪得 中暑啊

有冇整時間表幾時要溫咩啊？
冇就快啲整返個 督自己溫書

成班MK

你地夠私聚緊 扮咩

唔知呢可

小氣怪
唔屌你啦 放唔低就慢慢黎啦
喺山腳等你

我都唔知 食屎姐話事

佢地有問題架

落山之後帶你去化妝染髮 重新做人

正常過你好多

咪係 實係要坐係佢隔離

訓左日教上到黎又世界變

你先有問題

世界日日都變緊

我係屋企喎

咁你快啲適應下啦

Mk 啦 襯你地

又追唔切po

MK邊間好食

柴灣

係 我以後都唔會見佢

人間有愛呀
唔似果兩條屎鬼咁

有 我整咗

日日染髮mk

同自己扮下靚會開心啲

MK啊 柴咩灣

我邊有

見我地

嘩 mk仔

好啊

柴灣係得一間牛涮鍋

太平山山頂等

你做咩咁話佢啊

見 數字啦

我無染

你拎埋數學出黎

做咩咁話我條女

除咗我哋仲有一堆數字

POST 你條女上來

公公恰我

再嘈我post你上黎

HEHE

SOR 大佬

唉 你想我上山頂跳山咪繼續囉

乖啦 落山啦

我不扮死

你咪癲啦

有D人唔值得你咁, 況且你咁難受佢都唔會知, 知道都唔會開解你

食飯lu

追下post啦
我地再同你講既都講晒嫁啦
唔再屌你啦
剩落黎靠你自己

[覆水難收] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

等你地教我

唔緊要呀

唔好癲啦

咁多頁可唔可以唔追

你睇完可能會醒

好 拎出黎

醒啦小氣怪.. 真心為你好先叫你唔好再睇之前既野

逐頁收錢

唔收錢

好嘢 有恩師

數呢 又話有唔識

上到大學請我食飯

其實依個時候點屌佢都唔會清醒㗎喇
俾佢跌到全身傷曬就會醒㗎喇

等我 我知你地關心我
但我想過左我心裏面個期限 我就會放低行返岀黎
信我

快啲po出黎啦 依家大把人答你

明明有好多野都可以避免到 點解明知繼續踩落去只會更加痛都要踩呢

聽住先啦

等埋你 一齊去bbq

佢要半年

我唔想避咦個問題
比我面對佢

秋天 正

人地都唔理你 面咩對

我又翻翻黎
啱啱發現ex有新女
散左個半月都冇

嗰課我好多都唔識

影上黎睇睇

咪鬼理佢有無女啦 個半月都無就有新女個d都係狗黎
一係條女早就係到 一係就真係無愛過你啦咁快就搵到新女

po上嚟 變學術研究po

面對佢離開
面對自己

好廢啊我 呢課好多都唔識

仲有 佢雜食 乜都啱 乜都溝

一定要醒啊 我地幫你嘅同時 仲要靠自己

睇到都頭痛 交俾其他神人解答你

唉算啦 佢對你根本唔認真 真心愛過要啲時間去好返架

呢課完全唔識

咁就啱啦 唔好沉啦

呢課算簡單

好心寒 究竟佢有冇愛過我

唔識啊 上年中四嘅時候呢課鳩寫 完全唔知做乜

咁你要諗下你同佢一齊嗰陣佢對你係點

你地一齊左幾耐？

送埋岀去 完成埋 可能就完

見到D PP 就想嘔

BDC=39
ABE=22

點解好似有啲嘢拉緊我上山

如果我返到屋企都無人po step 咁我就做一次啦 仲記得

媽啊 好辛苦

點尼架 唉

唔好上山啊 做咩事！

嘩 好勁

唔知啊 淨係係度諗如果唔分手會點

真係望到有少少頭痛

點解咁快就計到

你地已經分咗 唔好諗返轉頭

屌 好憎呢課 上年計到好痛苦都唔識

我病左特別掛住佢
但明明以前我病到死佢都唔會理我

幾個月貨仔

頭先見到佢 一開始都係憎佢 同佢byebye左之後就開始諗起佢

諗返轉頭冇用 繼續向前行啦

我諗佢都係抱住玩玩下心態

好掛住病左kiss 到佢病

你做咩啊 乜而家興落左山再上山咩

突然又有少少灰 唔想上山

咁佢同你一齊嘅時候對你好唔好？
你覺得佢愛唔愛你？

未落得曬架

算啦 佢依家唔需要你啦

阿sir教你地相等線條條都畫兩劃?
改下手勢好喎 好易亂
一對畫一劃 另一對畫兩劃會唔會清楚啲
sor for 1999

笑撚死 上網問功課

係喎 其實係我壞習慣尼

蒲公英巴打好叻叻豬

屌 佢地係咁叫我po

其實ex們總有一日會拍拖 只係遲早嘅問題
你遲啲都會拍拖 唔使介意喎

1. ABC=58 (已知)
2. 圓內接四邊形對角 abc+acd=180
bdc=39

1. acb=adb=58 (同弓形唔記得乜差) 對角 只限圓形先可以咁做
2. 用三角形內角和 求dbe=36
3. abe=22

得我係認真撚

起碼你肯踏出第一步 你肯行唔會屌你行得慢
但你唔好行兩步又企喺度睇吓山頂先得架

其實我都唔記得哂 應該係掛

一齊個陣佢好錫我

靠你了

你笑佢我打你㗎

好勁啊你

咁又係 佢啲嘢都唔關我事 人地根本冇在乎過

可唔可以黎多次

你啱啊

我都唔記得咗呢個terms係點尼 thanks

咁都曾經愛過 就唔好強求咁多啦
要為你哋曾經擁有過而開心
唔啱嘅人唔走又點會遇到下一個啱嘅人呢

唔笑la

好多時都係咁 總有一個玩玩下

我唔想再見到佢啲野 驚見到又行上山

佢都覺得冇問題 仲邊度會有問題

依科真係考圓同三角形 reason背得熟應該唔會做唔到
再複雜少少個真係我都唔識做

你認下d角 你補習有無教 老師呢 chur住佢地
買本9星期 讀熟哂全部圓既reason先

我唔想block佢 到佢有女先

係囉屌

唔識 其實我係唔識用啲reason 唔知幾時用邊個

當未放得低既時候 一諗起 佢拍拖
同分多次手既痛有得比

公公食花生

我下一堂問佢 今日淨係問返佢初中少少嘢

應該做多啲會慢慢明

見到自己輸咗比個柒頭會開心咩？
見到佢溝左個靚女你會唔會自卑先
咪睇啦 乖

咁我姐係連續分左兩次手

屌 一定要繼續做

有無話佢

唔睇佢啦 依家見到佢po嘢都唔會即刻睇 冇乜興趣

搵蒲公英巴打教你

分手冇耐 成日上ex ig 睇 好怕有一日會見到佢再拍拖 真係唔想知 但又忍唔住上去睇

無書好難話你知

我而家碌IG都心驚膽跳 真係犯賤

既然你知道你會痛多次 咁你可唔可以選擇唔睇？
我明白block佢呢個動作係好難做
但係你慢慢先有好轉 點解又要俾佢咁容易就捽死你

啱啱見到
希望條女唔係柒頭黎

中文數好煩

我唔記得哂 不了

俾你認清楚條女個格啊 你應該慶幸睇到佢嘅真面目

無 係講野粗聲粗氣左 因為個陣有啲燥

人類總是犯賤的

我有福了

係 補習覺得用中文背reference啲人好勁

唉 我好過之前啦 但都會有少少唔開心

唔block la 之前同再之前果個分手試過
我block 左仲掛
由得佢啦

你真係有福啊

如果你再同佢一齊 只會繼續坐 繼續俾佢傷害

我讀果時啊sir會話頭先果啲定理（同弓形內的圓周角）好似蝴蝶咁，掂曬四個角，你下次見到佢四個角都掂住圓多數用呢個定理 我自己係咁記 希望幫到你

西灣河多野食d?

唉 我要背 其實我記得佢啲中文名 但唔識用

寫理由都夠鍾

你鍾意啦 你覺得邊個方法對你好啲你就揀邊個

thanks 我上年個數學miss都係咁講

你好努力追緊po喎

見到啲中文reason都頭痛

岩岩acb=adb=58 係用緊最後一個定理 叫做同弓角對角 總之你見到有兩對角好似蝴蝶咁既野係個圓形入面出現 就一定係依個定理
同埋圓入面個隻角加埋 一定係180
條數無咩點用到圓既reason 得依兩個 其他都係三角形內角和

其實呢樣唔係最慘 最慘係你唔識用

原因唔記得就算啦 到時考試只會會扣一分

我知道就算一齊返都會散 點解我又掛住佢

乜幅圖有好似蝴蝶嘅形狀？

啊 我見到啦

上youtube睇啦 有幾個channel教數幾好

有印象

因為你仲想試多次

因為你係人你有感情 時間耐左 啲感覺就冇咁強烈

你睇唔到就用唔同顏色既highlight pen 油左佢先
你見唔見到acb同adb好似一對蝴蝶啊 對翼啊

學識死心啦要

原本已經開始狠心 最後都係輸左

屌 好on9啊 寫唔切都仆街啦

做得多就自然記得 到時就會去到化景 當你做到 會對住條數心諗 "屌 又係咁" 證明你已經成才了!!!!!!!

唉 都唔知點睇個圓內接四邊形出尼

4 年前既野
考完已經唔記得

咁就太好啦 唔好返轉頭

拎返你當初嘅霸氣出嚟 問吓佢食撚咗屎未

係啊 錯一個又係扣一分 全部唔寫都係扣一分

D數出黎出去都係有固定format 都係個幾樣 定理就背熟啦
我想當年都背左好耐 屌 背啦 發夢都要諗起佢 唔該

我都想咁

講起補習 諗起我果條仆街仔話補開有感情 唔識拒絕人老母
返左工都焗住同2個學生補數同science
之後話啲時間用晒去補習 學車 返工
無時間留黎見我 又話我比壓力佢

正 個社工同你講咗啲咩？

數學
我第一年考1左
retake日日操數，但衰mc得2

希望今晚訓一覺會無事

唉 仲有求積法嗰啲 屌

最怕到最後 佢仲有一個位

我地差唔多大

有心一定會尼搵你 都係佢冇心姐

我覺得最屈機就係mc 要做得超快

加油

好勁啊 最後都2咗好好啦

我唔介意留個位置比佢 只要真係淡忘到就可以

22

佢差在未講努力既人永遠都唔夠時間用

上年考都已經唔係幾記得

一定可以嘅 時間問題

畢竟曾經深愛過 冇可能會完全忘記
或者去到最後佢仍然係有一個好特別嘅位
但只要唔會妨礙到你嘅生活 我覺得就可以

又忍唔到手 我頭先又whatapp 搵佢 好似令到佢覺得煩同無奈左

我第一屆dse

如果真係要放低
我希望到最後一刻我可以全身而退

依D 唔識唔好做住
你做哂頭幾條先

我都係上年考 如果唔係幫人補習已經唔記得曬

唉點解又要行返上山
開返我地啲相已經唔會識喊 亦都習慣咗大家唔會再message大家
但係個心仲係好似有一忽俾佢拎走咗咁 但又無動力搵其他野塞返住嗰忽 嗰忽亦都唔似會補得返
點解可以唔愛就唔愛 放低就放低
分手啱啱一個月不快樂

正常 上學中4學嗰啲完全唔記得

忍下手啦

做咩鞭屍

唔好返到一開始分手咁樣 好辛苦 日日為左佢喊 野都食唔到

當然 推咁快

心裏面已經有太多人 我怕我無能力再去愛

我嗰時成日操卷一
諗住佔分重啲，點知mc得18/45
本身aim3

萬用仆街金句

我依家都係做a1咋 屌呢啲都唔識 數學好撚廢架我

大一年

正方形ABCD入面 角ABC+ADC=180 佢又係隻圓入面 咪叫做圓內接四邊形對角..

我淨係識1+1=4

same

依段時間心情係會好反覆 一時會好頹好掛住佢 一時又好似接受咗佢離開咁

唔好咁諗 做熟頭十條先

同我一齊嘅時候，冇諗過咁快要結婚喎
離開咗我之後，好快就俾人中出到大肚結埋婚

唉，又係我有問題啦，一定係咁

唔好咁啦 日子總會過 佢唔會再為你痛架啦 快啲學識死心

先到e度 仲有排追

加油呀
我嗰時由零開始都好辛苦
一日對十個鐘數，做左幾個月

或者一個月後我同你都一樣
但無論如何
我要對得住自己

我都係操卷一先 搞掂卷一再操mc

我啊sir話如果a1唔好錯太多一定有3

屌原來係咁 你唔好笑我

我send左張自己meet自己塊面張相俾佢 跟住我打左呢句野 想你可以繼續咬同塊面 收工攰可以俾你揑 唔會覺得攰 想你開心 一直俾你meet 你會笑返

我又想哄多佢一次 因為同佢拍拖個陣 佢都好鐘意meet我塊面
send完之後佢就覆。。。。。。。。。 俾我

我補習啊sir話a1一定要啱多啲 a2唔好錯咁多就有2

邊個笑你我幫你打佢 唔識就問啦 雖然我唔識答 但應該有人會答到你

屌, 我呢D CE 年代既人都唔知你地UP 乜

都。。。。。。你
仲唔走？

......
雖然我都想 但係我都唔識覆
人黎 送我張圖比佢

無笑 不過定理真係要記熟
我個陣retake 係試場外面 勁多人仲係到背緊定理
我可以話俾你聽 如果你唔識做 只係因為未背熟哂D定理
你熟左先 再慢慢睇
睇唔到你買10枝唔同顏色既highlight pen 乜色都好 入到試場拎哂出黎嚇撚死隔離先 唔洗理人地
我見到人地考乜科都係咁做 係咁油 你睇唔到就油

死老鬼 btw 我都係

咁多人 實有人識既

又咪係操卷 有分別咩
都係考試姐不用分得那麼細

你傻左咩

CE都有依D圓架喎

唔識問
問完最緊要係自己真心明白先

HI 老鬼

我考天才波

邊記得呀

我都係CE年代，但咁大個人只係拍得兩次拖 已經失敗到對愛情死晒心

一係試下畫圖
我最愛
好鍾意寫notes

佢點完我後 我覆返佢 唔會係咁煩住 chur 佢 會等佢
我叫左佢過fd幫我問下佢依家點諗 佢話最近係同我冷靜期緊

回憶下啦 數學姐 呵呵我地一齊屌打佢啦

我唔會多過你啦......唔洗死心既

係 我之前都有畫圖 畫係自己本note到 幾好玩 不過依家唔會 無哂時間

傾咩黎

唔會喇 我身邊令3既同學 a2都唔點識，淨係狂操a1

我讀過中七架, 你讀唔讀到中七呀
呢次我贏晒你地

識哂A1真係完勝

讀唔到

但我真係想哄多佢最後呢次
同佢講唔會係煩佢 chur 佢 會等佢

所以收你皮

得喇 今次你贏

好玩
由一簿 慢慢drop 到幾頁 好q 有成功感

公公好串 食屎姐 佢恰我啊

公公萬歲

屌打你地啦

個fd 5* A1真係唔會錯 好勁
我最後得4

無用㗎 對於佢黎講你所謂既哄其實就已經係chur緊佢

依家堆note都已經好厚 唔想再整咁多野 書包好重

咩呀?

A1我都會錯 屌 佢成日出probability係A1到 我好撚廢 唔識

用ipad 啦 做樹都唔掂呀

咩叫飲唔定

唔做都做左啦

無錢 之前試過帶電腦返學校上堂 會聽唔到書 成日掛住上其他網
屌 我唔想 好難專心到

你做咩恰佢
去柴灣收你皮

收啦。等多幾個月先啦

終於到威番次

公公死未

食左屎未

繼續努力

其實我唔係住柴灣

讀中七先正 以前讀垃圾中學 一大半同學考ce差 升唔上中六七 去到中六中七 有一班新同學 等如有兩個中學生涯
利申:中學時係毒L 而家分左手又變返毒L

上鹹網

我唔夠分原校

未死補多槍

公公

sor 我記錯

打錯人啦, 我唔係住柴灣

停

唔係 youtube之類啦

放鬆下囉今日, 有人陪下

我知你唔係柴灣 但我要打嘅係你
無論你喺邊我都追住你嚟打
幫蒲公英報仇

但send左俾佢啦

係柴灣返工？

三十幾歲人，一事無成
好命嘅，十幾年前已經做咗人老豆
而家倒返轉頭，當年條女叫我唔好再記住 自己仔女嚟，點樣可以唔記

係！！實問

Send咗就算 唔好再send呀

唔係, 羅湖返, 住深圳

唔好爆喇

知道 我都覺自己未記熟 一定努力記

咪係 公公都唔記得啦

腦退化

我都係 其他科都有寫notes 見到自己本嘢寫咁多字好開心

依家開始 背 每日抽問你一個

尼啦

住到咁遠

終於live左

新POST

a1一定要識哂

宜家開始狂操啦

睇來我真係痴左線 我真係唔知佢想點

係呀, 要翻牆

快 鞭你

唔該睇吓第一頁

好似上唔到FB了

你冇醉？

落左？

屌 probability我都好差 題題都錯 今日都有問啊sir 但我都係唔係幾明

玩具

我當時都係咁 算啦 你會忍唔到手 因為你愛佢多過愛你果下 你已經輸了